周杰倫 晴天 COVER

自學唱歌一段時間 求評

好難聽

都係俾錢學好d

好撚難聽
唱左咁撚多次都仲係咁難聽

搞gag定點

今次樂壇有救

自學多半年先

我已經好比心機

算啦好嘛

岩岩開始自學唱歌

加油

咁難得先搵到自己既興趣

拉

興趣有好多種既
比心機啦

唱到成個達哥咁

你都係講返野算啦
不要再唱歌了

應該好佢小小掛

我講野都好似唱歌咁

我都有睇佢學野

高質教學channel

ching 都學緊唱歌

學好咬字同發音先
仲有聲帶閉合